笑死 竟然有人唔識ariana grenade

唔怪得知你班油頭毒𨶙冇女溝啦

Ariana Grande

笑死,,, 英文都唔識

乜水

Fire in the hole

名都串錯仲好意思笑人

佢可能講緊自己就係唔識既人

去starbucks 叫grenade, 我估個收銀都唔知你想要乜?

唔會，每日有一半以上人都係讀錯，佢應該已經自動腦補

Grandma 先岩喎樓豬

artena grande

Thank you, next

Waiwai is my girlfriend

ching有冇去過poly草地隔離間cafe飲過 好多文青女

Ariana Venti

樓豬同waiwai食緊lunch講起條𨶙樣

蓋清唔早講？

我昨日去咗灣仔間cupping room飲啡全部鬼婆鬼佬嚟

笑死

新款grenade， 真係唔識

唔識就笑死
咁你一日應該死好撚多次

蓋清幾時開始會出街？

屌 笑左

所以佢A0